\documentclass[preprint,11pt,oneside]{imsart}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese,brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{url}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{hyperref}
\setattribute{keyword}{tipo}{Tipo:}

% ---------------------------------------------------------------------------- %
\topmargin -1.5cm        % read Lamport p.163
\oddsidemargin -0.04cm   % read Lamport p.163
\evensidemargin -0.04cm  % same as oddsidemargin but for left-hand pages
\textwidth 16.59cm
\textheight 21.94cm
%\pagestyle{empty}       % Uncomment if don't want page numbers
\parskip 7.2pt           % sets spacing between paragraphs
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % Uncomment for 1.5 spacing between lines
%\parindent 0pt		 % sets leading space for paragraphs
% ---------------------------------------------------------------------------- %

\begin{document}

\begin{frontmatter}

\title{Desenvolvimento colaborativo e distribuído:}
\normalsize{\textbf{técnicas e ferramentas utilizadas no desenvolvimento de
software livre}}
\vspace{0.1cm}

\begin{aug}
\author{\fnms{Antonio} \snm{Terceiro}
        \ead[label=e1]{terceiro@dcc.ufba.br}
        \ead[label=u1,url]{softwarelivre.org/terceiro}}\\
{\footnotesize \printead{e1}\\ \vspace{-0.2cm} \printead{u1}}\\
\address{Departamento de Ciência da Computação\\
         Universidade Federal da Bahia}
\vspace{-0.2cm}
\author{\fnms{Nelson} \snm{Lago}
        \ead[label=e2]{lago@ime.usp.br}
        \ead[label=u2,url]{ccsl.ime.usp.br}}\\
{\footnotesize \printead{e2}\\ \vspace{-0.2cm} \printead{u2}}\\
\vspace{0.2cm}
\address{Centro de Competência em Software Livre\\
	 Instituito de Matemática e Estatística\\
         Universidade de São Paulo}
\vspace{0.2cm}
\author{\fnms{Paulo} \snm{Meirelles}
	    \ead[label=e3]{paulormm@ime.usp.br}
    	\ead[label=u3,url]{softwarelivre.org/paulormm}}\\
{\footnotesize \printead{e3}\\ \vspace{-0.2cm} \printead{u3}}\\
\vspace{0.2cm}
\address{Centro de Competência em Software Livre\\
	 Instituito de Matemática e Estatística\\
         Universidade de São Paulo}
\vspace{0.2cm}
\author{\fnms{Tássia} \snm{Camões}
        \ead[label=e4]{tassia@ime.usp.br}
        \ead[label=u4,url]{www.ime.usp.br/\textasciitilde tassia}}\\
{\footnotesize \printead{e4}\\ \vspace{-0.2cm} \printead{u4}}\\
\vspace{0.2cm}
\address{Departamento de Ciência da Computação\\
	 Instituito de Matemática e Estatística\\
         Universidade de São Paulo}
\end{aug}
\vspace{0.5cm}
\end{frontmatter}
%Título do tutorial, nome, afiliação, endereço de e-mail e URL de todos os autores.
%Indicar quais autores planejam atuar como instrutores durante o tutorial.
% ---------------------------------------------------------------------------- %

\newpage
%\begin{abstract}
\input 01-resumo
%\end{abstract}
%\begin{keyword}[class=tipo]
%\kwd{Tutorial avançado.\\ \textbf{Idioma:} Português}
%\end{keyword}



% ---------------------------------------------------------------------------- %
\newpage
\input 02-justificativa
%\newpage
\input 03-infra
%\newpage
\input 04-tutorial
\newpage
\input 05-instrutores
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\newpage
\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{referencias}

\end{document}
